入左科大engime，聽講好多仔cow，是嗎？

多多指教